{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158912?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안 파인클라우드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 基準人数を超過した場合、追加費用は現場で決済しなければならず、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットの入室は不可能であり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次の予約のお客様のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際に損傷や紛失された場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 ペンション内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、利用客室を指定する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。 入室の際には個別バーベキュー利用が可能であり、利用料金は現地でお支払いいただく必要があり、炭2袋と焼き網1個を提供します。 ペンションは一軒家となっており、IPTVとWiFiを利用することができ、屋外テラスを備えています。 客室は禁煙で、プールビラとプールは夏季のみご利用いただけます。 利用時間は午前8時30分から9時30分までで、時間厳守が必要です。 駐車も可能で、庭園ペンションをご利用のお客様は無料で駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、追加費用は現場で決済しなければならず、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "次の予約のお客様のために入室及び退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の予約のお客様のために入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損傷や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に損傷や紛失された場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼き物はできますか？",
            "answer": "ペンション内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、利用客室を指定する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "入室の際には個別バーベキュー利用が可能であり、利用料金は現地でお支払いいただく必要があり、炭2袋と焼き網1個を提供します。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションは一軒家となっており、IPTVとWiFiを利用することができ、屋外テラスを備えています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような制限がありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、プールビラとプールは夏季のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は午前8時30分から9時30分までです。時間厳守が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能で、庭園ペンションをご利用のお客様は無料で駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 734
    }
}